大學a0 grad又有咩好怕

其實可以點分自己係鐘意男定女
身邊完全無女性朋友又唔會主動接觸佢地
相反同男仔一齊玩就開心好多

完全唔明大波有咩咁吸引 咪又係兩舊肉

唔鍾意女仔唔一定鍾意男仔

如果靚D就更加慘 望多兩眼都比人話視姦
相反靚仔就唔同 大家都係男仔 完全無架子

gay

有無人可以幫下我 解釋下

由細到大都好想試下做女仔
成日睇片比人插同射好似好爽咁
下世投胎要投好D
試下係咪真係咁爽

推

毒男的一生

好寂寞 又唔感同身邊D人講
好驚連我果3個朋友都唔理我

點解上網傾計都無人理我

唔通我真係比選中既細路

仲唔快D揾返你隻數碼獸拍檔~~保護地球既任務就交比你

所以我中學果時成日補丫丫